smartone 續約+帶新number 轉台

Thanks ~